poly新天橋讚美區

圖呢？

自殺cctv? Poly仲廢過ive仔

關poly咩事？

天橋快過隧道好多

堅係快好多

你地z core單野

屌 係喎

理大連儂橋正式啟用

垃圾poly

gogogo

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

whatsapp收到, 未FC

等睇變連儂橋 不過poly垃撚圾